香城Online:鐵匠做盾

代人Post,朋友打機做鐵匠，而且好中意焗蛋糕。
尋日打機時係元朗共和國行街見到好多玩家冇盾，有頭盔有豬咀又如何？被怪打點算？

鐵匠同大家分享一下做盾心得。

上海街一向都係鐵匠買裝備既地方，做蛋糕當然要有洞焗爐盤。
特色：
1)可擋棍
2)可檔彈
3)可擋刀
4)輕身
5)有洞，可以係有保護時又可以睇到前面
6)可以即場組合， 用索帶加毛巾就已經好舒服
7)唔怕比怪周，中意焗蛋糕都唔得？
8)平，65至85蚊有交易

上海街 x榮 用現金比仲有9折， 多款選擇

我就唔post我鐵匠個盾啦，以免D怪認得，各位繼續升Level, 武運亨昌

Sorry post 錯台

咁簿真係擋到彈嗎?

推

上環蘇杭街應該都有大量

太薄喎
早2日鋼板都射穿
要再諗諗

煎PAN

會唔會太薄